車行買二手車有咩要注意

成日聽人講唔好係車行幫襯二手車
其實有第三方驗車無問題既話 有咩古惑可以出
小弟第一次買車 求各位ching指點

想買咩車

A3 sportback 1.4T
2016年 1首

可以搵下 IPMC/ HKMI 果啲驗，不過都貴1300-1600不等
插埋電腦加幾百，但 report 好詳細

我都係新手買 Audi 買完問題都幾多

有咩問題 入手之前有無辦法可以知

大部分問題 IPMC 果啲report 都會寫，比如啲漆厚度呀，內部機件漏油漏水果啲都睇到，插埋電腦會睇到有咩error code, 但深層次啲既野就要時日先睇到。好似我果部食機油同汽油食得都幾勁，呢啲要長遠揸先睇到。

波箱果啲都要揸耐啲先知，IPMC 師父會幫你揸一段路但唔會試到太多野。

Ching 你架車波箱有無壞過

兩間一樣差，驗x科D車全passed
你覺得呢？

我反而想問買車行車
比起私人放車有咩優缺點

暫時試無乜野，霖波箱同引擎基本上唔洗諗整，兩三萬起跳。

買左幾多年 行左幾多

車行買幾錢

在連登，同車行買車是原罪

驗完車又唔係買家keep架車
過戶前換過乜邊個知

一定要預左實際 KM 多過佢個錶一倍左右

所以正常一驗完車，就去過戶